HKD$200,000 本金，買入咩資產做增值好？

如果手持HKD$200,000現金，想做資產增值，除咗買股票外，有冇其他推介，例如撈？黃金？

黃金係保值
唔係增值

Tsla

btc eth

連登仔：TSLA

拼多多

TSLA

will be to 1400 this year

all in tsla

拎二十萬 同孖展 訓身tsla

tsla

all in ARKK
然後繼續你過你既生活，契媽有契媽既忙碌

liverpool

上龔成班

DNK

差d想copy and paste月供成d野落黎

不如你問下自己想增值幾多先

ETH

tesla

daytona

Arkk

Bitcoin

借左tax loan?

得咁少去馬會啦

100倍呢

買唔到bitcoin

TSLA 一個月後再開app放

9988

仲未有人講all in 盈富基金

Dogecoin

20萬想係香港做增值，難諗到呢

拎去啲發展中國家做微貸款 收息好過啦

Aia

5號仔

我信麵神

去馬會 一日double變400k

Btc

增值？入曬八達通咯

利物浦

1. 年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

2. 失業人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

3. 退休人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

最後，輸曬之後，記得報名上我投資班啊，嘿嘿！

將每月的部分資金，去做月供股票，供盈富（2800）。對初階投資者來說，月供股票是一個很好的累積財富方法，因為可避免你一次過在高位買入的風險。

我希望你能夠每月供到$2000，慢慢累積財富。

原理如同儲錢，不過就不是儲現金，而是儲股票。計劃要長期進行。

另外，盈富是一個組合，適合絕大部分人投資，風險不高，長期儲貨可助你財富平穩增值，記住要長線持有。

留明

已財富自由

請問 arkk 好定 qqq / voo 好呢

人民幣

價設你後生
70% arkk 30% voo先囉
QQQ杜指都係D科技野 ARKK再進取D

btc

龔老師：2800

買ARKK緊係搭SPY/VOO啦

上連登問呢班牛市股神輸L死你呀，下下叫你all in, D錢唔係佢地嘅講乜9都得架啦，做多D功課先啦

馬化雲乜你咁落力sell

問龔户啦

上lin登問做乜鳩
畀咗意見你 你都係冇膽做㗎啦

報Brian Cha課程能夠賺返黎唔只廿萬啦

Tesla
半年後變$400,000

all in btc

牛牛有隻叫法巴能源轉型基金 呢隻超勁

好聽叫增值
其實係拎去賭

派息基金

all in sqqq 就黎股災

用200000 學下programing

Amazon

利物浦冠軍，仲穩過基金

Ibond?

spy/voo

棺材

2800
可以先資產 後現金流

我幫你炒啦 你一陣又炒到貼錢就唔好啦

讀個degree/master
科工既

同個腦增值下

Allin 下個賽馬日第七場 4號 獨贏

tesla never die

月供2800

Tsla la, 連登仔好早已經叫人all in, 果陣仲以為佢地9 fake,事實上又真係升到乜咁

收番埋佢

事實上係鳩fake

即係叫你去賭場盲眼買兩鋪大

不過又真係中

定期

唔係冇可能嘅
狂炒仙股睇運囉

好問唔問, 問連登仔

若要生活好 訓身利物浦

005

TQQQ

學成老師話 allin 2800 供50年包你一定賺

用幾千買書，學左投資先講啦
唔識20皮都係做點心

人地好似係問股票以外買咩資產

1400前唔會輸

好認真講
但班人唔信天下間有咁荀既事

我認同coco哥講
買佢個個都贏（1400前肯定安全），我地人生得呢次人人都贏既機會，僅此一次

契媽話1400
弟時上到1400咪撚後悔
人地成team人做研究，你可以唔信

幾多倍唔係睇運

arkk

八達通

運氣成份比較高

骨灰龕位

5號仔
利申仲坐緊艇

除左買股票可以買下基金 分散投資
坊間對基金印象唔好 只因好多人唔識揀
Fundsupermart上面啲分析唔錯 可以睇吓

1,2,3有乜撚嘢分別

我成世淨係輸1隻字, 就係運喇屌

單日升左四點幾巴仙 cls基金

窮人就100%ARKK算鳩數啦輸幾多都係窮撚黎 贏左可能上到一級

33% tsla
33% arkk
33% tsm

跑得贏ark先係好基金

一年漲200% 唔知輸驘喇

保證派息儲蓄plan
回報一定唔及投資高
不過保證長遠增值
講到保證part 無得輸

tg @financialplannerdaily

投資問題一律建議月供2800

將每月的部分資金，去做月供股票，供盈富（2800）。對初階投資者來說，月供股票是一個很好的累積財富方法，因為可避免你一次過在高位買入的風險。

我希望你能夠每月供到$2000，慢慢累積財富。

原理如同儲錢，不過就不是儲現金，而是儲股票。計劃要長期進行。

50年後記得多謝我

倫 敦 金 !

TSLA

骨灰罈位

通漲都未必贏到
當人智障

買入2800

All in tsla

呢隻係2020年先升，做咩架

sqqq all in

All in TQQQ

此討論已完

重覆 此討論 已完

2800